燈塔一年柒一件,下年到邊個?

2012:Keith Leung
2016: Oscar Ma
2017: Guy Leung
2018: Andrew lo
2019?

仲唔係丫丫林

希望係某巨人

Yylam

2017 仲有billy ng 個垃圾mock

Billy ng咁都收唔到皮真係天冇眼

141 sir是無辜的

係既話都幾仆佳

Om 之前爆話. 141話佢唔識教補習
不過真係有報應

諗起因爲同人反面 我臨尾個日冇報個mock
好似搞到佢地最尾冇咗10個人齊報個優惠要比貴勁多 discount咗都要七舊
希望班傻豬仔冇比錢

最後個mock 搞咩？
佢而家仲好紅Wo

唔係鳩改卷鳩派grade
同埋考完dse都未比到卷人咩
今朝發夢夢到